真心想知巴士有咩撚野用?

下午3,4點 彌敦道佔左一條行車線
完全冇效率
行都快撚過巴士

唔係想一鐵獨大
但巴士真係要路線重組
唔係既話真係含撚柒都唔掂
3條行車線
巴士一入一出都佔左2條
真係on9 巴膠廢老先會搭
仲有d牛屎仔

彌敦道=全香港

呢段係咪可以斬哂佢?

巴士舒服好多

問得出呢條問題嘅你又膠又廢食屎大
重唔重組個效率都高過私家車

次次都有d好似你咁既人，一樣野有問題就一定要全香港都係咁先叫有問題

根本勁撚多巴士
由太子塞到落佐敦

架架等埋站

無晒巴士 , 地鐵獨市...

而地鐵又係一間上市公司..

你覺得佢一程車會比而家加多幾多錢 ?

香港嘅巴士數目10年間已經跌咗好多
彌敦道其實實施埋巴士配額
塞車嘅元凶係太多私家車
巴士等埋站好多時係因為有啲仆街泊車喺巴士站
阻住哂巴士上落客

路線重組，支持

問得出呢條問題都知樓主係弱智

巴士有咩用? 比我觀塘繞道大老山直屌沙田囉，唔晒搭地鐵站站停又罰企，九龍塘轉車又行鬼咁遠。

唔使

on9仔 塞死你

標題的重要性

彌敦道太撚多線同站

如果少左巴士咁地鐵咪仲更加多人

觀塘道又係其中一條俾巴士搞撚死既道路

又一件剩係識搭地鐵既垃圾

識搭巴士，搭唔同走線同轉車，足足平地鐵一截，有d地方仲要快過地鐵直接去到目的地嘅樓下

冇巴士返唔到屋企

次次都有d好似樓主咁既人，一樣野其中一部分有問題就一定要全部都係咁先叫有問題

就係宜家地鐵太多人
d人先選擇搭巴士
但宜家放工時間
巴士企位都爆哂人

其實都唔係得彌敦道有咁既問題

觀塘道/土瓜灣道/軒尼詩道等等，都存在呢個問題，唔一定要全香港每條道路都塞死晒先叫做有問題呀嘛？

咁你咪行路囉戇鳩, 巴士影響唔到你行路架, 你唔會行馬路架嘛

應該cut 哂d 內城巴士
㕵角太子油麻地觀塘呢d
行仲快過車 塞撚死哂d 交通